港女：薯片輸俾林鄭證明香港男人冇撚用

即係老衲冇撚用